王國興話區諾軒燒過基本法同自決會提出dq佢

又要攪過

再選多一次 再選多一次

又黎搞事
返去食午餐肉啦

佢比眾志賣身一定無運行
香港政府唔會比眾志有飯票

又黎....真係屌佢老母

話左
只要開左個頭
以後就會不斷DQ
無限補選

好呀 繼續燒錢

唔係咁好睇呀嘛

又搞過又要哂納稅人既血汗錢
呢到有幾多罐午餐肉

補到贏 真獌狗

支持

支持焦土

好，繼續焦土

你咪試吓囉，還掂損失嘅係政府

不如追討埋以前港英時期有講過效忠殖民政府果班，極度懷疑係反共產主義

佢要係港島區選民先得

錢唔駛擔心既

即係有13萬人支持自決

支持
無限補選到2020

個選舉根本無意義

日以繼夜 夜以繼日

真係DQ嘅話我係飯民一定會屌鳩保皇黨浪費公帑，嘥納稅人錢搞補選

D乜春Q
最後咪又係輸
搵野黎攪
成日話人拉布阻撓政府施政
條撚樣亡國興佢咪又係另類拉布
收皮啦屌

等緊飯民大台領導我地

亡國興想自己上咋？

知唔知選一次嘥幾多罐午餐肉呀

你地d愛港遊行完都dum國旗去垃圾桶啦，洗唔洗dq曬 d發起人？

有名你叫亡國興

見好就收啦，陣間攪到淺藍都覺得你煩

支持，到時又可以計亡國興晒左幾多罐午餐肉

日以繼夜 夜以繼日 咁DQ
亡國興 字

支持， 係就快

又玩

佢哋應該盤算緊再搞補選嘅話就可以用輿論機器煽動話補選浪費公帑同時間，然後利用「民意」去迫政府改為替補機制。
咁就好玩囉
根據咁耐以嚟嘅選舉，絕大多數情況下，建制派就算輸咗，票數點都排第二，轉用替補機制就肯定上硬。
即係到時就算比你泛民贏咗，唔緊要，只要求祈搵個位dq你，咁就即刻食埋你個位。
功能組別呢d大多數1on1嘅更加食硬。

焦土派夢寐以求嘅一日，建制全取所有議席嘅日子指日可待！

都係為做戲比上面知佢做到野,不斷追打本士派,為左賺舊骨頭食下咁,政府都唔方想玩落去尤其777

細個覺得立法會好神聖
估唔到已經淪為小學雞遊樂場

亡國興自己唔撚選？

DQ到選到為止

快啲

工聯會係2016直選已經收撚皮 係連西環都嫌佢柒

亡國興走去哭訴鼎鼎起佢尾注

以為佢釘左
up埋d無建設性嘅嘢搵存在感

之前老鼠成都放左口風架喇

市民入稟如果真係DQ到唔駛政府出手吧?

Until we score

十卜十卜

民主黨自己人黎嫁ching

DQ咁撚多個黨都唔會有民主黨

死老野

依家邊先係搞搞震呀

死廢老唔返工搞搞震

退左黨la wor 而家痴左埋去自缺果邊

好快關狗又會配合佢
又話泛民點點點
之後又會比保皇狗拎埋

佢唔同咖哩飯果隻反骨仔式走人, 都係當民主黨親生仔看待嫁啦

有同感

要用幾多罐午餐肉？

依家啲法官唔敢判呢類案,一係就愛党法官做

條柒頭仲想返入議會？

快啲取消立法會啦

夠膽咪DQ
又有得睇陳交配

正常都話dq主任有權決定
所以唔可以jr

如果唔係全世界個個當選都jr

大口狗夠話羅冠聰長毛劉小麗姚松炎有效,結果？依家港共已經全盤操控同玩弄司法

可能冇左份工，生計有問題

條撚樣死心不息覺得好多人會選佢

痴撚線,補選到下屆立法會都仲補緊

市民jr喎
777未出手

單議席補選完都係輸垃圾興仲想博

輸打赢要

共產黨究竟想唔想成日補選

補選，姚松炎上，仲正

西鐵男